有幾弱智既人，先會盲信隻垃圾股會升到32857？

係啦喎，咁易俾你班智障扑中隻野to the moon，hit 32857啦喎，咁其他人為乜晚晚無覺好訓，晚晚捱通頂睇市啊

財自.. Gme友好憑咩？

💎🖐🏻

呢個世界個個人有你咁有智慧，世事又比你睇透，樣樣都在你掌握中，世界會更加美好

點解要晚晚睇個市
sh tsla呢啲靚股安心賺

其實買完唔洗睇既

我
IQ:30
SH10股
未驚過
因為買個陣巴絲已經話多餘錢先好買
同埋知道個邏輯
唔係炒波幅
係打大鱷
我本身左派
打資本家點可以唔出錢出力
而且呢次
又可以革命
又可以賺錢
所以我做
to the moon
到時bin我c我唔會出聲
努力過，唔成功，冇所謂
唔做就當然唔會輸

信念阿, 你識咩

1.咁關心我荷包做咩阿
2. 你做社工?
3. 輸錢我唔志在, 最多蝕幾多月人工
4. 而家同大戶對決, not about money, about sending a message

諗到再講

300蚊我都信，上到500已是神跡
班懵柒都唔知足，見好就收，所以輸既一律含撚抵死

係啦喎，咁易俾你班暴徒抗爭成功啦喎，咁其他人為乜日日努力工作，日日捱塞車返工啊

民主.. 黃絲憑咩？

比次機會...老細...比次機會.....

今日做得唔好....聽日做得唔好...唔要...

做得好你...你比人工我,....比次機會..老細...老細...

其實要上32857唔係話完全冇可能，不過要去到to the moon 32857嘅終局得一條路係成功到
第一步係要買 float 令市面上真正流通嘅股份減少，而同時GME董事等最大shareholders 都唔願意調停去賣GME 股份

第二步係掃哂1000樓下嘅賣盤，推高個價

第三步係推個價推到空頭就算借埋錢都維持唔到premium保證金，trigger 強制平倉 (一般散戶證券戶口係唔夠保證金下已經會強制平倉，大戶可能可以同證行deal，畢竟爆咗倉證行要善後並要保底)

第四步係強制平倉引起short squeeze，去掃賣盤平倉，呢個時候將買咗嘅GME股份set 32857 理論上GME就可以成為全球市值top1 嘅公司 (不過理論上如果真係冇人再融資比佢，要強制平倉，而證券行又唔借貨比佢、政府又唔介入，你set 1,000,000,000 佢都要焗住買)

Volkswagen 軋空令到升近五倍個case係 94%係Porsche (74%) & Germany Government (20%) SH住，而空頭沽咗11%, 真正float share得6% 所以理論上果時short interest係接近200%，最後要Porsche 同意調停賣出5% 股份，GME 如果SS 要調停就要證券行＆GME公司釋出股份

股票可以賣上賣去令short interest >100%，同樣亦可以買上買去平倉。
VW係大鱷打散戶，
GME反之，所以要去到終局就全部人要更加齊心SH

當然如果Melvin已經平咗大半倉 / 本身有hedging做緊做回血劍咁就冇水位好炒，畢竟隻股本身基本面唔太好，大戶insider同散戶之間就係有消息不對稱，大戶分分秒秒做緊嘅 manipulations 嘅公佈永遠 lag behind，所以risk and benefit 值唔值搏，投放嘅錢佔 portfolio 幾多先合理就因人而異、量力而為

清好勁
淨係d terms已經可以呃唔少兒登仔上當
最尾冇sh to the moon/diamond hand/yolo 扣10分
呢篇野唔錯如果可以加埋抗爭理念就真係100分啦